氹到自己鍾意嘅人笑真係會特別開心

好耐冇試過呢種感覺

我笑緊

關我撚事咩

我feel到你特別開心